有邊個男性無叫過雞？

123

我

毒撚邊敢叫雞㗎

我無.

點為之雞?
一次PTGF?
五次PTGF?
十次PTGF?
一年PTGF?
三年PTGF?
五年PTGF?

雞都有分臭唔臭，私私家架，你估人人都屌到私家雞咩

咁幫個女仔交租俾飯錢
間唔中去旅行又扑吓左一年時間算唔算?

咁就算了

高級啲既雞

me

我冇叫過雞